\begin{song}[remember-chords]{title={Oprosti mi Katrin},lyrics={Đorđe Balašević}}

	\begin{kitica}
		Na stanici u Pu^{Hm}li pod vrelim suncem le^{Em}ta \\
		sam čekao auto^{F#}bus i svirao gita^{Hm}ru. \\
		Tad sela je kraj m^{Hm}ene i pitala dal sme^{Em}ta \\
		i znam li dobar hot^{F#}el u Rovinju il V^{Hm}rsaru.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^{Hm}prosti mi Katri^An možda nisam bio f^Gin \\
		mada si mi bila dra^{Hm}ga. \\
		O^{Hm}prosti mi Katri^An sve je sada samo di^Gm \\
		našoj ljubavi ni tra^{F#m}ga.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		I reče da je s^tigla tog jutra iz Dižo^na {} \\
		odvedoh je u ma^li restoran s dobrom klo^pom. {} \\
		Uz sendviče i ka^fu, onako iz fazo^na {} \\
		predložih joj da da^lje krene sa mnom auto-sto^pom. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^prosti mi Katri^n možda nisam bio f^in {} \\
		mada si mi bila dra^ga. {} \\
		O^prosti mi Katri^n sve je sada samo di^m {} \\
		našoj ljubavi ni tra^ga. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		I sutra sve je^ bilo ko da se dugo zna^mo {} \\
		na plaži joj na po^klon izronih morskog puž^a. {} \\
		I nije rekla n^*{} išta, nasmešila se samo^ {} \\
		i pružila mi ru^ke kao sebe da mi pruž^a. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^prosti mi Katri^n možda nisam bio f^in {} \\
		mada si mi bila dra^ga. {} \\
		O^prosti mi Katri^n sve je sada samo di^m {} \\
		našoj ljubavi ni tra^ga. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		I mahala mi du^go sa prozora vagon^a {} \\
		i pisala mi posle^ da pamti sunce jug^a. {} \\
		I zvala me u jes^en da dođem do Dijo^na {} \\
		al tamo ne bi bila^ ista nego neka drug^a. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		O^prosti mi Katri^n možda nisam bio f^in {} \\
		mada si mi bila dra^ga. {} \\
		O^prosti mi Katri^n sve je sada samo di^m {} \\
		\begin{repeated}[4]
			našoj ljubavi ni tra^ga. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
